有無邊間omakase係黃？

食開果間係藍
兩個月無食

有無邊間良心omakase推介呀？

Caonimadechoubi

鬧我做乜鳩
死返去打老婆啦

鮨佐瀨 肥佬黎個仔開

多謝
下個星期去食先

邊間藍既?唔會幫襯

尖沙咀兩間靖

名?

中文名單字一個「靖」，英文叫Sushi Jin
喺尖沙咀金馬倫道同赫德道都有分店

天鮨係咪藍架？

推一推 廢事開post

味道如何

有幾間出名抵食嘅都係藍

壽司之神
鮨文
壽司源

全部都藍

有冇邊間抵食又黃/唔係藍嘅omakase介紹？

杜生介紹過灣仔有間御之味
但睇個menu同d相感覺好伏
啲菜式好似好另類咁唔識欣賞
有冇邊間正常食幾款壽司嘅推介